# README #

Este é o arquivo read do protótipo do site Sky 'n Sea, por se tratar de prorótipo não há funcionalidades completas, sendo assim, pode ocrrer que ao se clicar em links você seja enviado a páginas genéricas. Além disso é impossível se cadastrar no site. 

### Introdução ###

Sky 'n Sea é um sistema de venda de produtos eletrônicos elaborado para a disciplina de Introdução de Interfaces Humano-Computador, regida pelo prof. Celmar, pela Faculdade de Tecnologia - Unicamp, no 1ºsem/2015

### O que posso fazer? ###

* Comprar
* Logar
* Alterar configurações
* Acompanhar produtos

### Professor Responsável ###

* Celmar

### Quem são os responsáveis? ###

* Clara 
* Joseffer
* Luis
* Mayra
* Petrus
